係香港既窮撚同古時奴隸唯一分別就係

現代香港奴隸可以自己選擇主人
古時就無得選主人